物資站係邊到！！？？

小弟而家有少量物資但無處安放

揹住先
人人都係物資站

有物資站俾狗掃
自己袋住先